[海豚音王子]呢到有無人聽過VITAS

2:30開始 --> 2:44
究竟咩人先可以做到呢個境界... ...
如果有機會真係好想聽佢唱一次LIVE版既 Dedication

幾年前有聽過 唔知佢而家點

宜家走晒樣 以前幾咁靚仔

好似係大陸發展？
食埋晒蝗蟲國啲垃圾食物會唔會保持唔到靚聲

未有youtube, 啲片仲係濛過閪個陣都好似hit過下

論技術
論好聽

前3個月黎過中國搞live show
唱Dedication

把聲仲係kepp得好靚

最新新歌 skyfall
副歌個節奏幾洗腦 都幾好聽

4:09 個技巧
4:19 已經超越左佢目前唱過最高音既歌... ...

依家有時都會係屋企扮佢唱oprea2

有畫面

中學果時興果一時

果時成班fd係度扮

肥左好多 上cctv "春晚"

Dedication 話係唱比佢過左世老母

佢好多歌都好有意境，唔係淨係得高音，唱得好有感情！

fa fi fa fa fa fi fa fa fa fa...嗚鍋Ooooo鍋ooo
Dedication最高個粒音我以為聽到電結他

留名

Mama都係
中一二嗰陣都幾迷佢

痴線架

最鐘意永恆的吻同星星

我鍾意mama 第五元素 opera2
當年仲上vitas官網 down晒啲mv

大家其實明唔明opera2 mv講乜 同點解 Vitas要鳩叫

星星